下一步，繼續遊行！

就算贏左選舉，但五大訴求仲未達到，公義尚未申張！我地要食住個勢，同所有區議員一齊黎多次大遊行，重新由二百萬人loop多次，一直去到出年立法會選舉為止

推

支持黎一次和平大遊行

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！